Une autre figure mystère.
\begin{enumerate}
  \item Tracer un segment $[AB]$ de \Lg{18}.
  \item Placer 8 points $M_1$, $M_2$,\dots , $M_8$ tels que~:
  \begin{align*}
    AM_1 &= \Lg{2} & AM_2 &= \Lg{4} & AM_3 &= \Lg{6} & AM_4 &= \Lg{8}\\
    AM_5 &= \Lg{10} & AM_5 &= \Lg{12} & AM_7 &= \Lg{14} & AM_8 &= \Lg{16}
  \end{align*}
  \item Tracer le demi-cercle de diamètre $[AM_1]$ qui va de $A$ à $M_1$
  dans le sens des aiguilles d'une montre.\\
  Faire de même avec les demi-cercles de diamètres $[AM_2]$, $[AM_3]$,\dots ,$[AM_8]$.
  \item Tracer le demi-cercle de diamètre $[M_1B]$ qui va de $B$ à $M_1$
  dans le sens des aiguilles d'une montre.\\
  Faire de même avec les demi-cercles de diamètres $[BM_2]$, $[BM_3]$,\dots ,$[BM_8]$.
\end{enumerate}